點睇solar同chapman 結他

我想買支抵玩嘅drop tune粗用 巴打們有咩推介